URGENT 緊急！ 今晚8:00，元天助屯！

！⬇️天水圍人請進:
[突發] 天水圍人今晚八點銀座！！！！！！！！

- 分享自 LIHKG

！⬇️元朗人！看！
元朗人，今晚不論如何，一定要幫屯門牛引狗！

都係嗰句,7-8 yoho
8點打後，老地方！

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

push

屯元天要人

元朗會唔會又冇人

直接去tm幫拖啦

天水圍人唔好留銀座啦
85個日咁多牛黎幫我地手
仲留係天水圍唱歌？咪玩啦

直接去屯門啦
人地嗰邊開波 呢邊喺到唱歌

咪撚柒啦P牌仔
去天水圍做乜撚
知唔知當初有幾多牛入天水圍幫手呀

咁遲先講？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

P牌……